覺唔覺得台灣人雖然無知又自大 但人情味真係贏香港十條街

好多時都互相幫助，鄰居關係好

如果地震係香港發生啲人應該剩係掛住拎財物走人

一定等消防救

TW NO1
最美是人

樣就算啦